﻿<pre>
1. 开球队伍

  a) 开球队伍表示对赛事中开球的队伍投注。
  b) 如果开球后一项赛事中止，则所有投注仍然有效。


2. 最佳新队

  a) 最佳新人表示预测哪支球队会是一场赛事或比赛的最佳新队。一支“新队”指一支新近加入一场赛事或比赛的球队。


3. 主队不赌

  a) 预测一场比赛是平局还是客队赢。如果常规比赛时间后或预定时间末时，最终结果为主队赢，则所有投注都会被退款。


4. 客队不赌

  a) 预测一场比赛是平局还是主队赢。如果常规比赛时间后或预定时间末时，最终结果为客队赢，则所有投注都会被退款。


5. 最先进两个球的球队和最先进三个球的球队

  a) 最先进两个球的球队是指投注预测哪个球队会在赛事中率先攻进两个球。
  b) 最先进三个球的球队是指投注预测哪个球队会在赛事中率先攻进三个球。
  c) 投注选项包括：
     ．主队
     ．客队
     ．两队皆不
  d) 如果赛事中止，除非投注结算已可被确认，否则投注将视为无效。


6. 梦幻比赛：率先进球的球队

  a) 梦幻比赛：率先进球的球队表示投注预测在一场梦幻比赛中哪支球队会率先进球。
     示例：
     比赛：曼城对阵利物浦；切尔西对阵曼联
     梦幻比赛：曼城对阵切尔西
     曼城在比赛第25分10秒时进球
     切尔西在比赛25分48秒时破门
     获胜投注：曼城
  b) 如果两场比赛在同一时间（精确到分秒）进球或者两场比赛都没有进球，则视梦幻比赛为平局。
  c) 如果在一场比赛进第一个球之后，另一场比赛被推迟或取消，则所有投注都有效。如果在一场比赛进第一个球之前，另一场比赛被推迟或取消，则所有投注都无效。
     示例：
     比赛：曼城对阵利物浦；切尔西对阵曼联
     梦幻比赛：曼城对阵切尔西
     曼城在比赛第25分10秒时进球
     切尔西的比赛在25分10秒之前被推迟或取消
     结果：所有投注都无效。
  d) 如果两场比赛在未进球的情况下被取消，则所有投注都无效。
  e) 任何在加时赛期间的进球不计入内。


7. 欧洲最高名次球队

  a) 欧洲最高名次球队是指投注预测哪支欧洲球队在国际足联世界杯赛事得到最高名次。
  b) 如果两个欧洲球队在总决赛或季军争夺赛对决，本场球赛的获胜者将被视为欧洲最高名次球队。
  c) 在其他情况下，如果多个欧洲球队在同一轮赛事终止，则应用“不分胜负”的投注规则，一半赌金将分配给完全赔率，而另一半赌金将全部丧失。若超过两名参赛者“不分胜负”，则按比例分配赌金。
  d) 所有欧洲最高名次球队的投注将根据国际足联世界杯官方公告的成绩来结算投注。


8. 南美洲最高名次球队

  a) 南美洲最高名次球队是指投注预测哪支南美洲球队在国际足联世界杯赛事得到最高名次。
  b) 如果两个南美洲球队在总决赛或季军争夺赛对决，本场球赛的获胜者将被视为南美洲最高名次球队。
  c) 在其他情况下，如果多个南美洲球队在同一轮赛事终止，则应用“不分胜负”的投注规则，一半赌金将分配给完全赔率，而另一半赌金将全部丧失。若超过两名参赛者“不分胜负”，则按比例分配赌金。
  d) 所有南美洲最高名次球队的投注将根据国际足联世界杯官方公告的成绩来结算投注。


9. 非洲最高名次球队

  a) 非洲最高名次球队是指投注预测哪支非洲球队在国际足联世界杯赛事得到最高名次。
  b) 如果两个非洲球队在总决赛或季军争夺赛对决，本场球赛的获胜者将被视为非洲最高名次球队。
  c) 在其他情况下，如果多个非洲球队在同一轮赛事终止，则应用“不分胜负”的投注规则，一半赌金将分配给完全赔率，而另一半赌金将全部丧失。若超过两名参赛者“不分胜负”，则按比例分配赌金。
  d) 所有非洲最高名次球队的投注将根据国际足联世界杯官方公告的成绩来结算投注。


10. 哪支球队晋级

  a) 哪支球队晋级是指投注预测哪支球队将会晋级下一轮赛事。


11. 最高名次球队的球衣赞助商

  a) 最高名次球队的球衣赞助商是指投注预测哪个球衣赞助商的球队会赢得冠军头衔。
</pre>
